---
title: 友情链接
date: 2023-08-13 22:15:46
comments: false #关闭评论
---

### 申请要求：

1、内容持续更新且可以稳定访问
2、网页整洁无繁杂广告推广
3、博客主页被百度或谷歌等搜索引擎收录
4、头像能够快速加载
5、拥有独立域名


### 友链声明：

1、本站会主动保存您的 HTTPS 形式的头像图片链接
2、本站会定期清理无法访问的友链，如果更换了链接信息请至评论区留言，谢谢合作！
3、本站会定期查看双方是否互为友链，如果取消本站友链，本站也会将您的友链移除

### 申请方式：

先将本站的友链添加到您的友链，相关信息如下
然后按照以下格式在本站留言区留言，待博主为您添上友链

>名称：AomanHao 
头像链接：http://www.aomanhao.top/images/Avatar.jpg
主页链接：http://www.aomanhao.top/ 
说明信息：图像处理，优化世界
